點解唐人街要叫唐人街

而唔係叫華人街

因為個到個d唔係華人
係唐人囉

因為佢地搭巴士返學

因為最早係唐朝人過去唐人街度住

因為唐朝畀人滅國，佢地自稱唐人可以扮難民求國際保護

認真？

...

因為唐太宗發明左活絡油
當時既美國人為左表揚佢
所以叫唐人街

當時已經有支那人入侵美國
因為想同支那人劃清界線
所以改做唐人

點解唔叫
夏人街
商人街
周人街
漢人街
晉人街
隋人街
宋人街
元人街
明人街
清人街？

因為唐人威d

有冇五代十國街

同埋點解有種狗叫唐狗？？
唐狗個名又點黎？